Documento gerado sob autenticação Nº GOW.328.198.HJP, disponível no
endereço http://www.ufrgs.br/autenticacao
Documento certificado eletronicamente, conforme Portaria nº
3362/2016, que institui o Sistema de Documentos Eletrônicos da UFRGS.
1/1
PORTARIA Nº             10501                  de  22/11/2019
o Pró-Reitor de Gestão de Pessoas em exercício DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO
SUL, no uso de suas atribuições, considerando o disposto na Portaria nº 4183, de 17 de outubro de 2008,
RESOLVE
Designar, temporariamente, nos termos da Lei nº. 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com redação
dada pela Lei nº.9.527, de 10 de dezembro de 1997, a ocupante do cargo de PROFESSOR DO MAGISTÉRIO
SUPERIOR,  do  Quadro  de  Pessoal  desta  Universidade,  ADRIANA COELHO BORGES  KOWARICK (Siape:
3225570 ),  para substituir   ELIANE LOURDES DA SILVA MORO (Siape: 1150045 ), Coordenador da Comissão
de Extensão da FABICO, em seu afastamento no país, no período de 25/11/2019 a 27/11/2019.
MARCELO SOARES MACHADO
Pró-Reitor de Gestão de Pessoas em exercício
